請認真考慮星期一開始全港大罷工既可能性!!

請認真考慮星期一開始全港大罷工既可能性!!

理由? 唔使多講, 大家都可以list出來吧, 政府、警察、黑幫既罪行已經罄竹難書, 社會上唔同既朋友已經提出多個實名或不記名聯署, 包括公務員同港鐵職員
而今日(星期六)既情況並無改善之餘, 傷害更加波及民居、老人院, 而警察又再一次無差別打人

所以, 請各界認真考慮, 今星期一(2019年7月29) (註) 開始, 全港大罷工, 直至實現各大訴求, 包括實現真雙普選!!

註: 之前見有巴打絲打提過, 搞社會運動、搞罷工, 最緊要有共識, 要社會各界都知道係同一日一齊罷工, 大家先安心做, 如果唔係, 會擔心自己罷左其他人卻唔罷, 所以, 請大家有了共識, 決定一個日子, 唔一定7月29, 但總之要全港有一日開始大罷工, 要民陣、社會各界、連登文宣一齊推, 要一齊大罷工!

請推

正評 = 支持7月29日全港大罷工
負評 = 同意大罷工, 但需要多D時間籌備, 留言建議其他日子

有留言8月4

729

推, 大家需要多D討論

自推

支持大罷工

罷工罷市

唔係 8 月5 咩

8月4 七區集會 再直落8月5罷

推

我支持

推, E家係唔係多D人支持8月4日開始大罷工?

push

之前見有巴打絲打提過, 搞社會運動、搞罷工, 最緊要有共識, 要社會各界都知道係同一日一齊罷工, 大家先安心做, 如果唔係, 會擔心自己罷左其他人卻唔罷, 所以, 請大家有了共識, 決定一個日子, 做足文宣, 全港開始大罷工, 不達成訴求不復工!!

最緊要公共交通司機一齊合作，呢件事先有可能

729開始局部罷工
真係等唔切啦

罷工一定要有足夠時間宣傳

港鐵係咪7月30開始罷??

之前見有巴打絲打提過, 搞社會運動、搞罷工, 最緊要有共識, 要社會各界都知道係同一日一齊罷工, 大家先安心做, 如果唔係, 會擔心自己罷左其他人卻唔罷, 所以, 請大家有了共識, 決定一個日子, 做足文宣, 全港開始大罷工, 不達成訴求不復工!!

局部罷係冇力的，如果得少數人罷，d人會唔敢罷

仲會搞到D人被算帳

要由公務員及司機/車長 呢啲對社會影響大既職業開始罷工

我見到730車長大罷工,

如果confirm的話, 建議一齊, 同行, 同步罷工!!

罷， 但一定要公務員帶頭

我見到:
"網傳所有港鐵線下周二將罷工 工會：有關消息不屬實"

不過可以考慮弄假成真

有恐襲嘅威脅

公務員、公營運輸機構員工及第一個行會成員船帶頭

現在正式宣佈:
若當局7月29日前未正面回應各大訴求 (包括真雙普選), 7月30日開始全港大罷工!!!!!
請文宣組幫忙!!!

其實等到8月5日, 太耐了
如果港鐵車長7月30開始罷, 香港人就要支持, 同步罷工!!

有咩要籌備? 全體罷工就一齊做，洗唔洗俾一個月通知對方，等佢地安排人手呀？

7月30全港同步大罷工, 要準備D咩?
要大做文宣
中、英文解釋原因, 列出多月來各既抗爭都冇效, 我地先迫住罷工
仲有列出當局、警察、黑幫既罪行
要列出我地既各大訴求, 包括雙真普選
最好成立民間服務組織, 支援一些真係需要幫忙既人
(譬如, 有D醫療社會服務員工好難罷工, 但如果佢地罷工, 但變相以義工名義繼續提供服務, 可能係一個方法)
(又譬如, 港鐵大罷工, 但可以安排義工義戴真係有需要既市民? 例如要去覆診睇醫生既老人家?)
(民間互相組織, 一家有難, 八方支援)
(甚至, 民間有防具既巡邏義工?)
(大家大罷工, 可以係唔同地區, 集會, 傾下之前提過既臨時立法會, 諗下點落實, 各自爬山)
(連鎖食店大罷工的話, 民間可以自發搞小食檔, 義賣或小本經營)

我覺得就盡快定到日期越快越好，以快打慢
最緊要ao eo政府公務員一齊罷工，拖冧政府運作
醫療唔好罷工/文職工作既可以
義載既就每區組織啦要
食店其實唔擔心
香港人應變能力好強，適應能力好強

8月5大罷工
下星期太急 要做夠文宣

地鐵，公務員，巴士，航空控制塔已經夠癱瘓香港

要多些時間，因為香港人返工的心態很重。
這點好不好，不在此刻討論，但事實就是這樣。
如果隔太久，也怕多變數。
大約一個星期宣傳和解釋，個人感覺比較好。

唔可以太近 要時間吹大佢 同埋等商家響應

等埋車長點先再決定啦，佢地先重要